612基金得番2400萬，應該好快乾塘玩完，成件事見證港人的醜陋

---3分鐘熱度：「用多點錢救人先，唔夠再捐」，結果就係無人捐

---做實事的人總被鍵盤軍師圍攻：短時間內成立基金救人，做好晒法律手續，港共至今搵唔到入，換來只是「點解要租音響籌款」的質疑

---淨係識上連登被人帶風向，唔識上官網FC：「咁多錢都無公布點用」，其實一開始已定期公布

捐咗身家喇

不如講下目標或估計要幾多錢

依家728第一單會成為暴動案例ge case
有人 一堂$300,000
有人 一堂$100,000
中間開會又要收$

所以真係燒得好快d $

收到1萬會損出來

我意思係外人睇唔知道612基金需要幾多錢先叫安全

因為外人睇，2400萬算係多錢
咁仲需要幾多，612基金俾個目標數字出黎好啲

呢排先陸續上庭，燒錢最快
之前係保釋金，應緊錢

一早講左香港人實係三分鐘熱度要慳住駛，成堆連登仔仲唔信

仲記得之前好多人屌612唔攞錢出黎 估唔到幾個月就已經用左咁多

搵唔到位入，定同中共齊齊搵錢

Sor我冇錢捐

你又有無諗過既得利益者大部份埋沒良心

高級公務員清一色藍絲, 咪協助中共迫害人
經濟差, 撈私人市場的唔好話捐,連洗錢比自己都少左

食沙津一定正路過同班共鬼係黑店玩

收到d乜柒基金即捐

每次上庭就要燒錢

冇遊行 集會 收少咗好多cash 呢度其實佔咗好多

點睇都係之前成堆人話612 咩柒都唔幫
個個轉哂捐星火 星火執埋之後唔撚柒捐

與其和你sing 不如大家集思廣益 諗個活動救救612

南亞仔咪識野
香港有錢果班唔少係靠租金

無實體箱班人唔比的

其實最高cp值一定唔係同黨棍玩
去外國已經有手足獲得工作權,讀書權
未來有權投票

我捐左仲比個frd笑
講來講去「音響」「益犯民律師」「叫手足認罪」「自辯仲專業過佢地」

屌，嬲到仆街

之前好多人話612都係人血啊嘛
總之有錢堆積既就係人血架啦嘛

啲人on9啫

人地吳藹儀一早已經寫左篇文討論暴動案件嘅複雜性同審訊長度，區區幾千萬每單十幾廿日trial真係好快用晒
仲有人屌佢地買gear無得claim
班柒頭係咪想612好似星火咁仆左街

永遠唔會夠 班狗依家夠半年都會推你上court
目的
1. 磨滅意志
2. 唔比咁多人出嚟
3. 撞岩鳩官送你上路
4. 佢地有港共無限資源 我地冇 所以無限告鳩人燒我地$

戶口得返兩皮 又冇工作

樓主幫手pin下 比人知下點解忽然間用得咁快！

推

何秀蘭揸數之一咁又的確幾危險既

數字邊到得嚟？唔係有法援咩？

fyi : 排係728之後ge 暴動case 仲有好多

已經捐左3次
出糧再捐

200萬人一人捐政府個10000，就200億

我呢個窮撚都捐咗啦

On9?
你估全部手足可以個個食沙律？
1）個個都真係可以冇包袱離開香港？
2）大把人現場斷正之後即刻上庭已經收晒護照/甚至乎還押，係咪嗰班人唔撚使救？
平時叫人手足前手足後，出左事居然去衡量cp值
原來「手足」真係口號only

𨳒人掛住返工嘅
又係時候諗吓錢從何來

長捐緊

Push

當一單1M,千六單，都成16億

捐捐捐

其實嚟做安家費咪好過

你喜歡活在自己世界

隨你

冇$了

一陣又比班小學雞屌你

一向都係咁講

唔太識法律，請律師一定要比錢?
可唔可以搵義務律師收平d, or free 比手足

睇前面留言一堂10萬，30萬咁。
真係杯水車薪呀

果陣講左裝修完全唔抵做
爆哂成間鋪，結果咬到一個d堂費已經cover , 仲要俾人笑我計住計住
情願用d錢去建國

收到一萬即捐

咁咪證明打黎晒銀時
一堂都夠著草外國生活一年

200億先至夠以依家燒錢速度嚟計

隨乜撚你
乜撚嘢自己世界？
同你呢啲垃圾講嘢其實cp值仲低

點捐

$300000 個位係自己寫好多信先入到法援list
而又幫某人打官司加 講明唔收$

咁某人好彩有人咁自薦幫手打
其他人唔好彩派左d 麻麻地ge 你覺得會點？

e.g.
你比人安排左用R咭打依舖機
但用R咭 7成輸依舖
你可以自己比$ upgrade用 UR咭
你會點簡

質素問題

某啲人有位就入㗎啦

問題係有啲手足唔清醒就跟風屌埋一份

所以醜陋嘅地方係...？

姐係咁有d人比人濫捕鳩屈..但都著草算？
你地自己上返文字直播tg睇下單case la

好簡單，就當啲手足會認罪，唔請律師的話，自己求情好撚蝕抵的。。。可能因為唔識程序或者技巧而要坐到一兩碌
如果你認為手足嘅青春係可以用金錢/安家費補償的話，我冇意見
可能你啲時間唔值錢

Show Blocked User - Matt_Helders
eq低, 燥狂

第2第3點唔難解決 帶返個腦上網就得

而家問題都係第1點啫

咁唔通個個都請到清洪打咩。。。。
限米煮限飯。。

咁你都要考慮現實容唔容許嘅
佢不無道理㗎

你鍾意block就block
我都冇乜興趣同你呢啲垃圾講嘢
我係希望其他連登仔唔會俾你呢啲垃圾言論影響

認罪過少好多堂，律師費都平好多

邊有咁多義務律師，黎黎去去個幾件一日240 個鐘都唔夠洗⋯

咁你可以唔捐ge
限米煮限飯
套返依家香港局面
等外國出手 香港人出來托咩
你有冇諗過有d罪名係鳩屈嫁

就當你有律師代表

一但手足被定罪噉之後又點？

有咩可以補償？

真係一早跟我講搵台灣教會幫果班已經攪緊開學
好快身份就等同一般台灣人

諗下燒山點解支援台灣手足就估到
係策略問題

高院打50日都係每人都係1-2M咋喎
就算用SC會差咁遠？

真，叫你做義工探老人家都唔肯啦
叫人義務律師

其實到左依個地步都可以judge d咁ge野..
做到咪做lo 盡做
未訓可以上志豪fb到聽返岩岩個live

我講緊定罪之後求情都一樣需要律師
而且好多程序上嘅嘢一般市民係唔會識做
當然好多案件其實都係冇得打，但唔代表佢哋嘅法律支援係冇價值。唔係一句安家費就可以。

識有位手足唔用佢比既律師(律師費要自己出咗先)
之後再開單問612拎

有人講過咁貴既音響費 有機係流亡費
信唔信由你

1 612臭朵
2 宜家仲邊有人有錢捐
3 啲錢一日仲放喺香港銀行捐黎都無謂啦

唔需要每個人都捐十萬八萬，每個人固定地每月第一日捐100蚊都夠，都係一餐飯既錢，積少成多，養成習慣，有能力既咪個數捐多d。

義務實際唔work
因為個clerk ,LE本身人工低無可能豪比人
刑事檢控專員梁卓然見判得輕, 示威者成功脫身100% appeal

宜家星火好似仲捐到

我明呀。我都認同有律師代表嘅必要。

只係覺得好無奈

法律面前⋯⋯

如果香港人肯捐錢

最好緊係有律師錢又有安家費等義士冇咁徬徨

冇嘢可以補償到失去嘅自由同時間

但至少有筆錢俾義士家人/應付日後生活

望下612 班揸數人係乜水就笑左出聲

律師係一個團隊黎
唔係佢一個人幫你
係一team人一齊做野，講緊仲要長時間，唔止上庭果日

612基金只係支援被捕既抗爭者
有冇諗過有人係資助左好多錢係其他物資上
冇錯 支援被捕者既錢係需要再填充
但都唔洗講到話香港人醜陋掛

打50日 每人1-2萬....？ 咪玩喇............
冇料到呀ma
728依單case 唔同其他
係法律界入面同好l大聲音

同意，我相信612 都想做到咁
但係淨係講「安家費」三個字而dismiss 612嘅價值真係難聽過粗口

律師都要有員工
個律師唔駛食佢班員工都要食

唔用佢俾律師會唔會俾人屈一筆
定係612有set個上限俾手足
唔係既話個個搵d天價律師
好快會乾塘

無嫁啦，612已經叫人有得申請法援就申請 所以已經有班手足用少咗錢但係都係唔夠，仲有人屌612叫人用法援

多d識咁諗就好...各位手足記住當初咁多人歸邊 因為我地be humble呀

係咪我真心膠左 M=million
同埋法援外判收費有上限架喎

唔會捐
理由:
1. 紅官掌控審訊，輸多贏少
2. 律師費貴撚到on9，依家落案告左一千幾個手足，中間有約550暴動，每個燒一球，就已經係5.5億律師費，計埋其他非暴動案件，分分鐘要上10億，根本係比班大狀禁住黎劏，咁大筆錢派比手足做安家費又好，run一間企業比手足做野又好，甚至拎去買投資賺回報派比手足都好，總之一定唔會益班發國難財既大狀

其實有d 律師已經 claim到好少
唔會有風使到盡

係啊，但而家spin到啲律師唔free比你就係食緊人血饅頭cls 個律師唔食飯，佢條team都要食嫁

挑你自己咪又係帶緊風向
一隻手指指住人 另外四隻指住自己呀
傻閪

見到佢講1-2萬已經好尷尬
本身都想覆 唔知點覆好

我著眼點已經唔係音響錢點用
而係當612 幾乎係唯一法律上仲幫到手足既途徑
唔捐612 佢地會唔會再搵另一個方式去籌律師錢？又唔會既，到612無錢，寧願手足孤獨咁走呢條路，都要嘈條音響數同唔益犯民

講到勸手足認就係鬼，有幾多人比人捉現行，認坐少1/3
有證據攤係面前，手足自己識考慮，唔認班花生友係咪幫佢坐多1/3？

其實整個基金仔攪企業

用投資回報津貼手足重有效

點會冇set上限
其實除咗律師費 仲有堂費(一堂萬幾？唔係好記得)
有睇法庭文字直播台就知有啲案保釋金都幾貴下

冇計，打官司係要永續嘅銀彈，但我對於香港人可唔可以持續咁提供銀彈係抱有疑問，而且又要發展黃色經濟圈... 加上打官司嘅人只會有增無減，銀彈需求變大同緊密，乾塘只係遲早嘅事，有時會覺得對家鳩拉+亂控罪名係有原因

我錯.. million
法援外判list 有d人好伏
我相信上庭成年個幾個應該有帶腦去搵律師ge
$300000 個位律師講到明唔收$
同埋收得依個價位 姐係佢身價

律師就算唔賺錢
但係律師樓 其他員工既支出
仲有法庭都要錢

sor lo.. 依排好多po 話m =萬
已經認錯 求鞭少陣屍

除非有機會打甩嘅，唔係嘅話比錢打官司遇著個紅官比你係清洪都無分別又係入咁多年架啦

屌其實老實講 本身差唔多成億咁濟
雇傭兵都請撚到啦
攞嚟同港共燒
燒得幾多啊

已pin

728單case搞到咁貴 咪就係要打甩lo

推推推推

就係燒我地依面d $
港共冇乜捐失

起碼幾億先可以再頂一陣，有翻幾十億咪叫安全啲
起訴人數1100(截至一月)，除非認罪，否則單單認真打幾十萬基本野
計翻幾億都可以暫時頂到下嘅

100蚊真係太少，我覺得最少一千，或者人工嘅十分一

講到尾
覺得比612 嘥氣既，咪比一個可行既方法黎
或者比一個做到野又免費既法律支援機構黎捐
講緊唔係叫佢地潛逃就算、手足都有家人同自己既人生
同埋上面都有人講拉左仲潛咩逃

東方個創辦人馬咩9潛逃左咁耐，臨死心願都係番香港
食個花生下爬輕輕問人點解唔走係好易
去到自己身上，就唔係咁輕鬆既決定

吓 我練緊普通話等緊統一喇喎

桐叔都擺心力搞保護傘啦
有良心法律人都知官司冇得玩

最近有返少少收入 捐返啲先

正 可以買240部音響

我已經喺唔同post講咗好多次

基督徒可以每個月奉獻十份一收入俾信仰，
光復香港嘅信念值幾多？

會搵多份part-time搵錢捐贖罪卷又好乜都好

點解係拎黎打官司
唔係拎黎練兵買武器

參考星火

所以唔捐囉

養軍隊要數以億計
你準備捐身家建軍？

你真係有睇到就知
612由提堂到區院認罪都搞左差唔多成年
堂堂都要錢 控方又不斷押後

又打飛機，捐足一皮2000個都唔知有冇

公開眾籌買軍火？

係基金買槍 我地就要上戰場
孫中山有練過兵 中東班人有時間練兵？
有槍就要打了

去mag仔做觀眾
班官連警魔份口供自相矛盾都照釘示威者坐8個月

等於係人民法院打官司一樣, 得罪中共搵清洪都死

緊急時候，多少無拘

理想既話我都贊成學教會嗰套十一奉獻咁，人工十份之一捐晒畀612又好，斬開幾份捐埋畀立場/其他組織都好，最緊要建立咗個習慣，同時提醒自己勿忘記同路人需要支持！

所以唔會捐佢囉

講得好
將心比心 若果你比狗咬 你又冇相熟既律師 第一時間會call邊個呀？612？星火？

我理得佢點用 我剩係知佢幫到手足
就連岳兄IG動態都出過聲話612幫過佢
話612無用個班 醒未？

利申:第一時間即捐咗

唔知點講
如果目標係要幾百億先夠
我地就係用呢啲錢幫啲手足打官司etc但最尾其實都係坐幾多幾多年
我地一直屌法治已死，但繼續投資去玩法治遊戲

如果我係被捕手足
我都唔知係有人幫好溫暖好定點好

手足唔係condom
但事實係一日唔打勝仗佢地都係唔會得到正當嘅對待
或者我唔係當事人咁諗真係太冷血

點解一定要二揀一？
點解唔可以捐俾612俾手足有法律援助 又籌錢做安家費

無左一億，但連狗都未死過一隻

無端端咁就無左一億（計埋星火），
性價比好撚低

你唔捐我尊重你

但係你d錢真係你所講嘅用途至好講啦

鳩up當秘笈

其實係冇得你唔玩法治呢隻game
只能盡做盡幫

求情洗撚律師你有冇上過庭㗎
個官問你有咩求情理由，你一路講佢就寫低，仲問你仲有冇
你自己好好諗下都得啦

咁講啦 其實支援被捕手足呢樣野呢
真係好燒鐵嘅 幫手保釋分分鐘一個勇武去到6位數字
仲有啲堂費律師費物乜物物 其實真係唔平

但另一邊廂 612 真係守錢守得好嚴
又或者可能真係做唔切 我唔知啦
但好多case 都話612 好慢/守住啲錢唔肯用
其實真係可以寬鬆返少少
寧願鬆手返啲 好過有手足真係需要但最後得唔到幫助

音響果度 當然監察大家都要做
佢地亦都要透明啲 多啲查數對數 再公開透明啲
用嘅錢 特別係大家有疑問嘅地方 解釋清楚啲
講真如果真係有你嘅道理 有需要用到幾十萬借音響
即管用 但我只係想你用完果幾十萬
可以有更加多嘅手足得到及時同應有嘅幫助

星火後來take lead 但點知比人凍撚左戶口
呢下大家都始料不及 但同時留意返
612冇錢 星火又冇的話
民間幫助手足嘅力量同資源真係會大減
所以 無論點都好 都一定要盡力籌錢
大家唔好再focus 喺互咬上了 諗下點解決呢個問題
點幫手足好過啦

寫到明流亡費好未？
然後拉鳩曬612個班 無另一個組織再支援手足滿意未？

幫推下
612個台咁大，到真係吿急個陣我諗籌款問題應該唔大

港豬就繼續捐 我就不了
有人比支槍我就上戰場
你繼續同港共玩法律有險可守了

律師唔肯收平可以點

國難真係好撚煩 咁撚有錢佢俾錢啲手足上庭未呀？

有槍都唔到你隻鍵盤戰士用啦

一定 你放心
連執政意志都冇 日日搞埋d對個政權冇威脅的事
不了
連因果關係都未搞清楚的港豬
諗諗孫文用曬募捐d錢比黃花崗義士做安家費
諗下都好笑

係係係 鍵盤戰士你好

星火就算鳩數啦，
原來最後都係揾612claim返。
不嬲佢都鬼鬼地，到宜家仲有人信

我收到資訊係未成年人真係嚴好多ge.. 好多大d ge人本身自己唔想claim足.. 但612 都諗方法幫你claim足囉

已經唔理佢 佢俾人踢爆呃錢 又高價賣貨俾手足

你係咪睇左幾集伍公子就當自己係革命義士

推呀

星火比狗搞埋都鬼
五毛比d 新意啦

失業 冇錢
真係捐唔到

你係唔係冇諗過因果？
打埋官司做咩？
打甩左又點 手足唔出黎？
點解唔係推翻呢個港共 特赦所有人先有用

大家都話兩邊都支持嘅時候 佢喺度講撚埋呢啲嘢
痴鳩線

Pishhhhh

無錢就醜陋

16億不如搵雇傭兵起義好過

有嘅就即捐啦！

就係儲到咁大筆先搞你
你諗下星火做過d乜？
台灣又係612主力。
星火宜家都死左啦，
你咪捐囉，掉錢落鹹水海姐
點醒你地班硬膠仔就話五毛

咁係咪聽日就可以推翻個政權？
我夠知係要推翻個法制啦 問題係現家做唔到呀嗎
一日未成功手足一日都要被逼玩呢個法治遊戲

唔係 咁就要加快了
手足係係面都想你快推翻 唔係起到慢慢玩法律
仲要個個唔准保出黎 咁捐出黎有撚用咩

李嘉誠可以起義百幾次

不如學連燈仔笑柒埋班律師高分低能唔知個牌點考

人地廢極都日撚日玩緊法律呢隻game
你個frd一定有好多自辯經驗所以仲專業過班律師

星火魚蛋革命已經開始幫手
你隻傻閪咪唔好捐lo
個個都係鬼
得你隻傻閪最醒

無工開，想捐都捐唔到

叫你捐錢渣喎 冇人叫你捐完唔做野
1374個手足被告
有83個還押緊

睇嚟要真正嘅endgame

以前我都會屌612
但依家真係寧願佢手緊啲
逼班走到肯走既投靠流亡基金好過
少啲擺假希望落官司到

我就資源有限 我就等下先
等你地做野有軍火基金 先叫我再捐

鬼唔知食沙律最實際
但而家真係好多人比狗咬左
點都要捐左先

希望之後會有個基金係專比安家費比被捕手足
等佢地出返黎有個錢傍身

另外想問下如果想捐比食沙律手足
應該捐邊度？

傻得過成班掟汽油彈，全部掟落地，一隻狗都無死到。
跟住俾人拉撚曬，宜家係商場鳩叫，退以求其次，幫襯黃圈就當光復香港。

得二千萬就屌人唔捐錢，捐都要有作為先得嫁，香港人得啖笑

你講得啱呀
推翻港共，同中共打仗
但香港人連槍都唔識開

個陣個個仲講到香港人好有錢

你咁樣講一陣又俾人當五毛嫁啦

捐淨幾百蚊
你都賣樓捐身家啦

軍火基金你用腦諗下都知冇可能
呢d野不嬲都係檯底做 點會明目張膽叫人捐錢

大家唔好再捐。如果筆錢太大洗唔晒，班冷氣中產就會不斷叫後生仔出去送頭，咁就可以益晒班律師。

totally agree
不如籌錢買企業仲好

起一起你底
原來係隻雞蟲
仲要係窮到叫泰國雞
咁你緊係唔捐啦
原來係死窮鬼
feel 到你真人肥窮矮
泰國雞都唔想做你生意

咁兵役都唔洗服識鬼開槍咩
所以香港獨立我唔支持
因為香港人係溫室小花
唔會同唔識同人戰鬥

歷史上邊有人對抗極權方式係籌錢比受害人打官司,通常得政治明星玩呢手

你話開間東印度公司準備做野都正路

我覺得第二點先係重點
尤其是喺612用呢筆錢時
同大家第一次捐果時嘅"期望"
有多少落差
我並唔係要話612基金有乜問題
只係想話捐錢時
大家認為係會好即時會用落某啲地方度
而612本身根本唔係佢地果種諗法而成立
我覺得呢種落差先係後面先日俾人屌嘅原因

前面講星火果啲無證據我唔信
但係呢段難聽得黎講得好應

屌 你估中東班細佬就出世就識開
毛魔出世識整炸彈
元首出世識用毒氣

Skr

我唔係想放負

但基金真係好快就會用晒

依家消耗既速度遠大於捐既速度

我唔知個基金冇左之後會點算

push

咁就唔捐你咩星火 等捐軍事

agger

但612都係中產捐得最多 冇612班中產咪一樣坐冷氣房睇人衝

而家資訊太發達
好容易監控到人同資金流向
同埋無國家容許一班非本地人擁有強大武力
特別敵人係中國
唔將你出賣換利益都偷笑

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118 229 321 58 510

//【明報文章】612人道支援基金日前發表了最新財務簡報，累積至3月31日，總得捐款111,935,844元，直接支援支出58,999,815元，總服務人次為12,008，其中代付法律費用佔23,186,099元（包括借出9,007,789元的保釋金）。受疫情影響，審訊不停押後，提堂次數大增，還押日長，更多還押者要求覆核保釋，以及為裁判庭拒絕保釋而上訴高院等。人身自由，是最基本的重大人權，涉及法律開支無可避免。//

真，有認真睇新聞嘅都知有啲case保釋金要成十萬以上，所以612出到嚟個保釋金數字都唔細

咩都ban係最簡單的做法

東印度公司
海外香港城已經係最有可能成功的方法

講得出道理就唔駛起底啦。
有咩失敗過揾唔到論點去駁跟住就去起底，再出post幻想人地肥窮矮你都算失敗。
BTW, 男人叫雞好平常嫁咋

屌 你講嗰啲本身國家打緊仗喎
係香港你入到一批軍火先算啦
你有軍火我一定跟你一齊抗爭
呢啲說話我都識講

冇左自然揀第二條路 走到咪走
得政治人物先會使自己錢破產都要打官司

咁佢地冇第一代？
中東2千年都打緊杖
定滿清300年都打緊杖

講出你實踐嘅難度姐
我都支持你嘅建議
問題係我提出以上嘅情況你點解決先
我係度同你一齊討論下囉

唔洗講咁遠
你一百年前你搵把自動步槍黎睇下

捐錢俾手足打官司都屌

恒巴：「活在你的想像裏 凡人童話都應該追⋯」

612冇錢係好合理
出：
以呢個被捕速度
加埋保釋費愈來愈貴
司法機構（律政署）做乜都要錢
已經唔係律師收少啲就解決到

入：
政府支那各項攬炒
肺炎導致環球經濟唔掂
而家已經見到連登一地失業撚
加埋公司執笠潮就快出現
正常人見到呢個情況，都係會減少開支，留多幾個臭錢俾自己
投入到落去嘅錢只會愈來愈少

入不敷支之下，612同星火一齊冇錢，有乜問題？

一百年前何來自動步槍
飛機都未廣泛用
撚鳩我
唔好話好難搵 起碼香港就出現過好多次私伙手槍

唔係政府嘅庫房 邊有可能咁多錢

呢個就係真相

之前星火612大家嘈黎嘈佢 話乜都唔批冇錢再捐之類 結果依家基金嗌救命冇人應

人地用半自動步槍，狙擊槍喎
有避彈衣，有盾，有車
你無火力大武器搵鬼同你一齊去打仗
當你買到軍火，你上黎連登招兵買馬
我一定會跟住你步伐走

有人睇到嘅所謂安家費同埋拎啲錢出嚟創業 最大嘅問題係點樣支付 又唔會俾政府捉 我見到話以太坊上面有一個叫做dai嘅加密貨幣 係根據已貸方智能合約構建而成嘅貨幣 唔知用佢得唔得

唉 我都會捐

買舊金會唔會方便啲

萬人勁衝葵涌貨櫃碼頭

你等下了 到時要錢搵你
你到時唔好冇錢捐了

終於有人講dai，同美元1:1 stablecoin

捐到灰

問題係冇人敢接 最搞笑嘅係美國好多時都會有一啲政要無啦啦被殺 但係點解偏偏嗰個唔係淋病

真係諗唔到有邊啲地方嘅國家係會真係容許香港人咁做 無領主地又冇乜啦

福克蘭

你同美軍一樣，都要等你地黎救
反修例左成年，做咩唔籌錢呀
你話一籌錢買軍火，大把人搵你啦
又話推翻港共？欄杆推過未

冇
不過係表現到當初612叫仲有諗過有少少遠見
若果聽咗連登仔講以為香港人隨時隨地都會拎到幾億出黎
個基金早就乾塘晒

但係睇完教學都係唔識操作 我想將啲利是錢搬去dai

講咩 聽唔明？
美軍？
下 做咩多野原來唔係要推翻港共？
捐錢？咁更加不了

其實香港有網店買dai，不過要登記身份，香港法例限制

根本單打冇意思，我哋依家要做嘅係諗點抵抗惡法，出去示威只係其中一個手段，還有很多方法，班0.5就係想大家將示威等於送頭掛勾，嚇到班人唔敢出，以為冇其他方法就放棄，透過大量負面消極態度去令人放棄接受現實，以前共狗會ddos依到係因為當時大家團結一致，諗唔同方法去對抗，令佢哋感到威脅先ddos依到，我哋當下要做嘅唔係去定唔去，送唔送頭之類，是要諗計解決當前危機，你單打笑人根本對件事冇幫助，希望大家可以明白

經濟唔好唔係人人有工開有閒錢都想捐

我睇到嗰個操作係直接去外國嘅網買 但睇完都係唔識

有好多連燈仔真係脫離咗現實
唔睇下呢5個月（唔係11個月）成個社會同經濟環境點樣急速惡化
就喺度屌屌屌同路人付出唔夠
完全唔考慮現實
要救到自己留住條名，先可以等之後有能力時再救到人哋，真係好撚難明咩

最大嘅問題係以前嘅國際形勢都係一嗰個區域咁劃分 你依家打開咗張世界地圖你覺得邊一個地方容許香港人可以練兵 你會發現無領主地 真係已經冇乜

講明啲
志在推翻港共嘅你
連第一步籌錢買軍火都唔做
學人講推翻
膠都廢事比你

又想買第二組音響？
我留番黎買iphone唔撚好

其實仲有
就係海上面
你諗下海賊仍然存在呢個世界就知道

盡幫 幫得幾多得幾多啦

信星火捐星火
信612捐612

係呀 法治已死
但我唔想義士無錢打官司
唔想義士因為無資源嘅情況下
做出影響自己一生嘅決定
義士唔係condom

捐咗 會再捐

就黎飯都無得食，10蚊都可以諗下既

捐幾多都無用，有成70%行政費

推推

你又知冇做 其實好多人做緊 係你唔知姐

幫黎做咩，反正坐硬，我捐錢買軍火唔好。
你地盡管捐哂啲錢，然後唱歌抗爭

軍費唔係用嚟買軍火
係用嚟挖地修墳

定係
香港人根本冇意思去打場仗

無知一問 咁港共果邊要鋤死一個手足
係唔係要用相等金額？

做人就唔好講d唔講d
612基金完全無問題？

何不食肉糜

散播失敗主義嚟講你都算高級，叫人走去做二等公民

改籌款方式例如好似城城咁攪個網上演唱會等觀眾課金

捐咗成個月飯錢

港共有無限資金
長期玩落去一定沒佢禁多錢
612我會盡自己能力損
手足自己睇路
萬一基金真係沒錢
有得走既好走

唔知如果612基金用黎投資會有幾多人屌呢，連登仔講就天下無敵

我都會再捐
大家盡力而為

睇呢個post 咁多5毛分化撚
就知港共一定好想612死

講梗有幾千個手足俾人拉左，當有一千個手足要企業幫，你知唔知要養起一千人既企業規模要有幾大？幾億資本係基本，那來的幾億，同埋講到企業一定會賺錢

對家出埋賤種狗acc叫你唔好做
大家明唔明點做係威脅政權

當然我唔止查到你一條友有古怪

Pish

你上戰場？笑撚死我! 你當你部手機係槍，連登係戰場？

捐錢比612 好過食埋乜野黃店
至少幫真手足

b

對家的招咪就係透過濫告燒盡反抗者陣營的資源

當有人質疑去吹黑哨的人民法院玩法律遊戲效果差時
對家就動員大量殭屍帳號抹黑,以此鼓動eq低的人製造混亂

手足

咁撚似講你自己
唔怕你起我底了 我係前線你仲係後面捐緊錢

問題係728個指控弱到仆街
認咗罪都要坐四年喎
唔通有得打唔打
為左少少錢就去認罪？？

其實都好好 戶口得返6舊 無工作

哈哈，咁點做先可以用612基本威脅到政權？有何高見？

點先冇古怪？係咪代表我要出好多post證明我係前線，然後我先係連登有發言權？黎啊，同我鬥黃啊，隨便

又係鬥屌post

你一定想講你係前線好勁啦，付出左我好多，我係後面捐錢就係一個垃圾

首先我冇話我自己會拎槍上戰場

標題問題拉

捐啦屌
推

又唔係前線 又唔敢拎槍上戰場
咁你就繼續損囉 我又唔會阻你
我就唔會捐了
邊個比我 有槍有炸彈 我就捐比邊個

你冇膽上場 就繼續買贖罪卷囉 繼續好嬲囉
等個天跌5大訴求比你

到今日都仲未知香港係戰場的人

又話法治己死原來仲有得打

係，好醜陋，唔捐了

講樣野你知 依家開始審緊的 係上年6月的人... 咁你估下未來要幾錢

繼續鬥黄啦，你咁勁鬥走曬所有唔肯上前線既黄啦，我地係垃圾不配做黄絲，捐錢俾612原來仲要俾人屌返轉頭

醒下啦，和理非手足俾你鬥足曬，你有槍有炸彈又如何？

戇尻。疫症呀！衰退呀！5%失業率呀！有撚錢呀？你俾我丫！

啲仆街律師唔撚識收順啲嘅？收幾十萬教人認罪，我都識做啦！

真心未見過前線會屌人捐錢

捐左fps好方便

up

請善用起底功能
唔駛咁勞氣

我識既前線都知咩係和勇不分

係係係 我冇話唔比你繼續買贖罪卷wo
你地係要買下 唔係都點知你咁黃
我就留返錢 唱定美金等有軍火基金

成班都唔知我地激進要咩，入面果班情願你地當日比把武器佢，都唔係而家幫佢打甩官司

義務律師(收足錢)

應該無人想知你捐唔捐

岩了 咁就唔好回我了

無上限？所有野都係現在進行式

去討論返牛熊咪幾好囉

Thx

俾錢手足上庭冇用，再俾係浪費

200億就不如個個着草，仲打咩官司

傻閪 11月前線你識條春咩
我就覺醒左了 連登真係周街冷氣軍師
唔升級 不了

果然好有港豬特色 睇第一板當睇左

你有權代表入面班手足？你知佢地唔想打甩官司，你又知佢地寧願會要槍？
我相信呢到冇人代表到俾人檢控/監禁既手足，手足叫到我地幫手既，我地一定幫，612幫到冇錢就捐

所以咪叫你去討論返牛熊同股票
反正你都覺醒咗

我就係知 佢地希望係特赦

咁你宜家覺醒咗嘛
當然係同你傾覺醒之後既事啦

叻仔 當然係港豬 夠表面

快d幫手捐喇屌

配合你姐

覺醒左就係你地連登飛機友囉

岩了 表面化
夠曬呢個基金表面化

果然連登痴線佬好多

捐完又捐

捐

已經冇工返 又冇積蓄

大個仔喇
出去睇下真實世界喇
唔好淨係屈係屋企上網

明既 ! 有能力先捐

快啲捐錢 好快籌夠幾十億幫手足
每月記住將人工2、3成捐手足

一打就會用得好快，所以係資源有限既情況，捐錢其實重要過黃圈

推捐錢

啱
你問下受緊的手足現實的殘酷
唔係喺冷氣房上網的連登仔可以想像
班on9 喺度話唔玩法治呢個遊戲
佢哋試下比狗捉咗之後，同啲狗講話，「我唔會驚你，因為我唔玩法治呢個遊戲」
睇下點

琴晚捐左 月尾出糧再捐

推
義士唔係condom

有班人搵藉口唔想捐姐

大家都申請左612基金未？
求其作個理由，大家都攞啲。

跟住再成立另一個基金，再分享。
咁好快就買到樓，上到車。

買過account啦柒頭

有捐
唔可以成日借d意係到屌9人
正面少少呼籲得唔得

More

班友平時開吹水大會講搵錢就叻姐 一講到捐錢就搵藉口

損左

3000萬
會動搖我個心

捐囉

又嘥左個ac啦柒頭

最on9係拎去黃經打飛機都唔去做直接嘅嘢

打暴動要用太多錢
你當1人1堂要用15萬
可能真係幾億先夠頂一年半載

唔係我想串香港人 邊會有咁團結呀！

洗撚你依d垃圾捐咩
縮番去你老母西啦p牌狗

捐去熱血時報基金好過！！！

應該咁講，通常遊行果時都會好多人捐，但近呢幾個月都冇遊行，冇左個大型渠道去捐唔係個個都識上網比錢，都有信用卡

推 呢個post咁多五毛 證明612基金好有用

課俾黃洋達兩公婆歎世界

好嬲唔知點算嘅 同我入嚟

唔好再鬧啦 推比更多人睇 一齊捐多d好過啦

呢個post 堆5毛多到
最好笑有人話等有革命基金先會捐，大家心知肚明革命基金根本冇可能公開眾籌，條柒頭潛台詞即係乜柒都唔會捐

大家快捐

推
捐左再捐

預左係咁，成日喺度話人買音響、俾錢泛民律師
仲記得9-10月勁多賤人喺講咩無錢香港人會再捐，有錢留嚟救手足好過
而家民d打靶出嚟捐錢未？

捐俾612，612將啲錢洗喺612嘅“義務”律師到，“義務”律師就叫手足認罪，咁捐嚟把撚？直接俾安家費啦
收鳩幾十萬嘅“義務”律師真係世界十大迷團

喂，捐錢啦

我都會捐政府嗰一萬出嚟

膠 捐比佢 然後打官司比返港共 一係就入律師袋 明知依家法治而死 咁倒錢落海 不如我直接比義士好過

已捐10000

真

我都捐對比起受到人身安全威脅既人黎講已經無乜付出
呢10000蚊不義之財就捐左佢算

On9

咁係咪所有鳩拉、屈嘅都要先認罪再收你幾百蚊安家費

星火facebook page置頂post已經有講

大家幫幫手啦

唔駛屌，無錢出聲我咪再比囉

其實一堂十萬三十萬，啲錢係俾咗邊個？律師費？定正苦？

最醜陋咪就係嗰班成日屌人地依樣唔幫 嗰樣唔幫嗰堆人囉

嘥氣啦

2400萬如果真係用得期所香港人已經成功武裝推翻個政府啦
又要驚 又唔撚敢做

見到又捐！

日日見人拎200萬人打飛機。。。

200萬人 每人捐100都2億。。。。。。。。

10000蚊將會有 又有幾多人會係連登9up話自己會捐晒呢

我地可以無私付出，出錢又出力
點解班律師要繼續收咁貴既開會費

益哂公民黨

都要食到先得

最大穫星光重扣起緊

即刻捐 求下你地見到就捐下
然後叫你身邊同路人又捐下啦

我一早叫人69唔好出黎留力2047呀屌你😭😭

7000萬用落唔會有公義嘅法庭
點說服人課金？

2400萬係4月底的數字
但5月初吹咗雞，而家數字應該有上升返

大家幫下手，小小地都好

咁你去劫獄救手足? 定乜都唔做當人係condom

而家仲有好多人捐，不過戶口每日max只係收得10萬

屌 諗起星火啲錢

推 捐左

捐精就易 捐錢係妄想

打8折都有160億，正苦見到會唔會縮沙呢

FF肯捐一千已經威

唔係無人捐,而係捐款跟唔上
上星期六下午2點鐘去現金存款已經爆咗上限

唔好再ff啦。
區議會都係得百六萬人投黃營咋。
再assume只有中產以上會捐，少之有少。

on9 無612=認罪？你乜尻垃圾邏輯？

尋晚凌晨Autopay左
而家爆左今日上限未

值得比

暫時只有佢地

幫到手足既都會做

手足？ who care?
隔離post 仲話黎明行動成功tim, 明明頭幾曰已經有手足中實彈

利申：有捐

諗起當年whatsApp 收8$ 用盡所有方法去合理自己唔比個8$

唔係三分鐘熱度問題 無了期咁燒都唔得掂 最終錢又去左港共到

錢真係燒得好快。所以其實要講個實際數字出黎。

自辯不如直接認罪
無分別的
on9( ur fd)

612先啱....

你d 美股lor

要班港豬交哂成副身家出黎差唔多

革命有價
烈士付出生命同你爭取自由民主正義
港豬連捐少少錢都要諗過度過
最好免費就可以達成時代革命
結果係革哂烈士條命
港豬輕鬆抽身 當冇事發生過 太陽照常升起

叫D 律師做義工啦 , 比抗爭出一分力

有一百萬户口入面無50k

天跌落嚟

一個打刑事既大律師一堂要收好貴

唔通要佢哋放棄可以做其他人生意既時間嚟做義工咩

裝修, 純粹發脾氣..

已課

唔好批鬥有人唔捐，有d人佢連生活都成問題

之前出黎屌612班撚樣 而家搵左律師幫手足未

721 831 101 1111

其實香港有法緩......班律師賺到笑 所以先咁支持運動員

打官司洗撚律師上網都睇到晒程序同d官判案有咩考慮，你自己好好諗下自辯都得啦
用下你個腦先講野得唔得

家下連612基金都有人反，可想而知鬥黃鬥得幾厲害

捐，叫埋身邊朋友捐

$2000跟機

老實講，連登好多人大局觀好細，或者係未出嚟做嘢啦，成日針對一啲細微嘅錯處大書特書，好比一名主管花大部分時間捉下屬份報告有冇串錯字、grammar啱唔啱一樣⋯⋯既然咁多手足都話612有幫助，而明顯地佢哋絕大多數開支都合情合理、公開透明，又何必成日提音響呢⋯⋯因此我會盡我能力捐錢，唔想太疑神疑鬼

對領導者保持懷疑係應該，但領導者同民眾相互保持一定嘅信任亦同樣重要⋯⋯好多人大著重懷疑呢部分，令連登好多人鬧民主派仲嚴厲過舔共派而不自知，亦令到好多人沉迷捉鬼

純粹想講唔係個個捐到10k
無批鬥
唔好玻璃心

，

p

左手交右手 然後叫人唔認罪 有心既律師 仲要收錢？ 仲要300000一堂 ？ 根本叫手足去死 前後都受敵
議員 個個袋10幾萬個月 日日係度打空炮 希望香港快啲冇飯食 大家一齊餓死 到時睇下d所謂幫手足律師去哂邊

完全聽唔明醜陋係邊

義務律師收正價

跟機

點請？ 有僱傭兵會同中共作對

班律師咪又係公民黨既，左袋入右袋

打官司從來都係燒錢
窮人含撚

收到1 皮野會捐出去

推：！！！！！！

收到一皮會捐出去

有係依啲小朋友無料扮大袋搞到咁

因為已經冇左星火果7千萬幫手

手足不是condom

用存款機都得架，不留痕跡

首先，有啲律師真係無收錢，但律師唔收都要俾其他錢，倒如堂費。

依家講緊幾千人要上court，有心的律師數量點都唔夠，一定要請出面一般律師去，612本意都係咁。

捐爆佢

成億攞黎燒俾d發死人財既律師，好心攞黎買間企業，俾班手足放返出黎做野好過

點解無律師義助
仲要收咁貴?
大家唔係保護香港咩
點解做就香港人做
律師就無份?

啲律師唔收咁貴
我地都無限

唯有再捐多d

律師fat fat

依家$300000個位就係法援.. 但佢自薦左好多次先入到個list到 比人reject左好多次
佢今次728case已經講明唔收$
我list出來係比大家知出面搵個有料d 打暴動 已經$300000

我亦都建議大家敢膽就開post叫728d人入去比你地屌下做乜搵咁7貴律師

班泛民律師發死人財
錢就識袋，一邊又法律未死
屌閪啦，攞議席個時又話不分化

借財仔捐

即係d 錢捐嚟比政府

PUSH

人地叫612人道基金唔係叫612抗爭基金
上面一大班人問點解唔拎d錢推翻極權
買軍火 搞東印度公司
仲問人有咩資格拎錢去同一個已死司法玩

你地冇份坐監梗係大大聲
好多手足保釋金都唔夠錢比
唔係個個都咁好彩有背景有勢力
個基金係幫手足係不公之下拎番少少做人尊嚴咋

1億就學人僱傭兵？請到幾多個又唔會俾支那大番轉頭

講到尾香港人好多好撚自私
社運風氣 好多亂入跟風
e+個個等緊開關去旅行

有錢捐錢
連出去的勇氣都冇 連捐都唔捐不如做藍c

課金!!!課金!!!課金!!!

pish

講咗幾多次呢種標題對成件事係沒有幫助，d人見到只會增加抵觸心理

唔駛咁擔心

佢地唔夠會出聲架啦，蘋果同啲泛民大佬講幾句啲和理非就會捐

你估連登仔真係好有錢咩

你估你咁屌完就有人捐咩？

啱啱貨咗了，謝提醒

香港人...堅持呀!
手足唔係CONDOM!!!!
已捐!!!

唔做都做左
唔係唔幫啊

捐咗 都叫朋友捐咗

估唔到 ?
咁班連登仔之前就咪撚咁多爹啦
盲字都唔識多隻

隨時可能失業 自身難保

已捐

( Show Blocked User - 龜龜喔喔喔 )

一早block 左

其實應該比義士自己揀，要100 萬安家費，或者打官司
我肯定咁講，起碼有一半人零願要安家費
暴動平均坐4 年，出返黎有100 萬係手佢既人生可以過得輕鬆好多，應該比義士自己衡量，因為好多斷正基本上無得打，咁點解唔比安家費仲要晒錢打官司

真係好醜陋，就算冇工開冇收入都應該捐身家至係

用晒黎幫律師樓交租，手足坐四年一蚊都無。

唔洗講咁多，捐到就捐，快！

冇撚有錯，每人比一百萬係台灣隔離起個島一定好多人借身家都比

依家咪有單老屈ge 打緊lo

有咩辦法，唔通有手足上庭唔幫手？唔通有手足被捕唔幫佢保釋？ 你係香港消費的每一分錢，其實有一部分都係俾企業拎去交稅俾政府，咁可以點呢

要求全部律師同你免費打真係太理想同浪漫主義。 講多次，被捕人士數量之多，有深黃律師，數量都唔會夠，只可以請出普通律師，而呢啲律師未必係黃

沉迷懷疑咪就係連登仔成日恥笑嘅支那人最中意做嘅野。中晒

我咪話應該比義士自己衡量要安家費定打官司囉

push 一萬

個個都自私架啦

係你柒姐俾錢人買音響

九唔撚搭八

我屌哂你地呀!!!!!!!
我屌天屌地屌空氣!!!!!!
我屌泛民屌本土屌黃絲屌埋銀髮族

哈哈哈，你地個個都比我罵過，我叻過哂你地
我做最多野, 貢獻最多!! 我最清醒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

光復唔到香港都無所謂
最緊要過程我享受

612基金救咗幾多人
有無數據支持？ 無就含撚啦
錢就要人捐 手足就俾人當condom

屌你啦 講咁耐仲係講呢啲嘢
幫咗幾多個手足你唔講下

淨係識鳩up
佢有出晒report 架

大家用咁多錢消費黃店
不如抽一半捐612
律師費 堂費燒錢勁快
612先係最直接幫手足

出啲垃圾report 就過到骨？有成功例子嗎？

律師係你手足？

可唔可以整個月捐計劃
會方便好多，收款都會穩定d

OMDB 梁家傑 余若薇

必除

幾千萬建國？
3000呎單位夠唔夠住200萬人

咁班大狀同NGO高層有咩分別？
街邊搵路人捐血汗錢供養自己
自己就諸多推搪，又話律師樓員工交租又盛
宣明會高層公款召妓，紅十字會免費送血俾私家醫院
窮人已經貧血，仲嫌人捐血少
(窮撚捐過1k, 覺得好無奈)

叫星火同啲藝人合作
搞個網上演唱會籌錢得唔得

唔捐個D 見一個BLOCK 一個
首先唔撚係要你捐好撚多錢,無人叫你成份糧咁捐,
當你200萬人每人捐100-200
已經可以番晒黎, 慢慢磨
如果612 最尾係唔夠錢幫手足打官司
仲光乜撚野復香港
光復香港就手足做, 其他鍵盤戰士剩沖又唔夠膽沖
眾籌又唔撚捐 仆街黎講呢D 都算極緻...

屌那星成億攞去銀行求尻其買啲野一年都多二三百萬，舊年到而家真正審結嘅十單都無，你班仆街唔係食水咁深，二三百萬夠用有餘。垃圾飯民唔識管錢咪撚叫人捐錢啦。

3分鐘熱度：「用多點錢救人先，唔夠再捐」，結果就係無人捐

星火可能就係咁諗，就出咗事....

幫幫❤️

我銀行户口而家得翻2000幾唔打算捐，你可以block我了，好似我咁仆街嘅人都有

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

樓主真醜陋

到時又話人食人血鏝頭拎去搵錢， 612啲錢係要隨時拎出黎用架，點投資？

蘋果日報同埋立場新聞都好似冇乜報道呢一件事 我覺得導致好多黄絲唔知有呢一回事

真係多得嗰個hkpoliticalmemes (?) ig page 喺度造謠沒黑612

深黃義務律師人少上年做到仆街，而家咁多case唔少要搵番出面d收得貴既律師

你一撚開間投資公司唔係註冊基金咪得囉, 咁多專業人士唔係要我教返你轉頭下化

再唔係, 以五年為限, 每年20MM, 用呢舊錢養一TEAM全職20人嘅律師+大律師團隊, 免費專打抗爭官司, 每人都袋成百萬年薪啦屌尻你

根本大撚把方法可以更有效運用捐款, 仆你個街係連登仔仲信飯民

咩意思？其實612 俾人屌得咁犀利 係因為佢哋唔可以好似星火咁樣做到咁盡 或者唔係就會好容易有位比人入凍結佢哋嘅資產 我信佢哋一定係攞足法律意見 尤其係Margaret Ng 做其中一個trustee 佢一定好小心謹慎行事

咁要睇經濟環境，之前收入好過而家，而家我估計至少有一半人收入少左，未無以前咁多捐款囉

唔捐裸跑

屌你老味
咁撚多on 9仔係度講留返錢買軍火，買企業請手口，推返共產黨，咁實際捐去邊，又講唔撚出，口號式抗爭已經唔好，呢啲口號式捐錢仲仆街

我都諗唔撚到一個理由唔捐比612
你班on 9就涼住冷氣諗咁多理由

家陣要你捐晒成副身家咩？
你出街食少餐飯，買少件衫，都已經可以捐

香港係全球最富裕既城市之一，如果你係屋企仲可以涼住冷氣咁上網，但要你捐小小都咁撚辛苦你，我屌晒你全家

接受現實，大部分香港人只係順手抗爭，肚餓喇有需要買野喇就去黃店順手買贖罪卷
仲要加埋連登小朋友成日無plan 鳩叫罷工，少左收入捐就自然少左

連老黑 字頭交人 都係安家費就算
古惑仔係財務上醒過馬撚 邊有死錯人
香港人咁撚蠢俾律師賺曬 到頭來都係坐少兩碌
出黎又係睇住港共統治 信我 五年之後會更多人跳樓

一早揸成萬億 全部投資唐樓 搞劏房 終生免租俾出冊手足 或者拎安家費 最好

孫中山未死 一定拎呢舊錢組織敘利亞軍隊係中東偷渡過黎

根本就係好多人事事喺度提出啲不切實際嘅要求 要手足要612做呢樣做個樣

佢拎去投資即刻比人ban 啦on9

呢個post真係好多五毛
612咪有出公作報告囉

另外好多人都覺得捐星火就得唔使俾612
但其實得星火嘅律師, 無612金錢上嘅支持, 都係幫唔到手足
點解612呢幾個月燒錢燒得咁快
係因為啲case開始進入判決程序, 堂費律師費保釋費通通都係錢
話唔捐嗰啲一係五毛, 一係根本無留意手足case

拿到10000蚊後,
大家可以捐5000比612

Rui

你有冇諗過如果外國唔肯批你難民資格你可以點？永遠係外國做illegal immigrant?

Sorry 捐哂去e到

泛民律師財富轉移大計

唔做PRO BONO

推
我好記得當時d人剩係識問d錢去左邊 又話審得慢
依家佢地就唔知死哂去邊

咪喺 個個得把口 佢哋又唔係代替手足去坐監 口噏噏梗係爽

要做大撚把方法做, 要推大柒把藉口推, 要食你大撚把機會食你.

尻唔知唔易做呀, 易做駛撚你做, 廿尻幾年供養你班泛民政棍, 有邊樣野做得好?

連登仔不嬲沉迷激將法/情緒勒索去度人做佢想做既野

你想所有手足都去台灣？你肯定人哋容納到？到時就會有好多後續問題浮現出來

日日出去食飯 行山 打邊爐
都唔慳錢去捐
我連續三個月出糧捐一半

見到身邊既朋友日日po黃店 懲罰左邊度
又行山
之後我都無再捐

係爭好遠 同埋高院案好多時真係SC先玩得起 好多比較junior 都唔識點樣玩

咪喺 支持你最多收平啲 點可能叫人全義務幫你做 唔使開飯？律師樓唔使交租？

係到9 up大把方法，可唔可以指出係咩方法？
屌完都要俾啲建議

上面講安家費嗰啲係咪on9，依家係手足有需要，先揾612求助

同埋你講到安家費咁，一早比輿論造死咗我地收錢抗爭啦，仲未係計港共借煽動犯罪封户口

講撚到用完無人課，情緒勒索咁撚樣

得啦得啦，你最醒，講返612得唔得

咩叫臭朵？人哋噏幾句你就信？
2）你依個咩argument嚟㗎

又唔怪得少左人捐喎

幾個月前做法唔透明 果時好多人插佢都無點回應

自己睇啦屌你老味, 駛唔駛餵埋俾你呀

↓↓↓↓↓↓

你一撚開間投資公司唔係註冊基金咪得囉, 咁多專業人士唔係要我教返你轉頭下化

再唔係, 以五年為限, 每年20MM, 用呢舊錢養一TEAM全職20人嘅律師+大律師團隊, 免費專打抗爭官司, 每人都袋成百萬年薪啦屌尻你

根本大撚把方法可以更有效運用捐款, 仆你個街係連登仔仲信飯民

咩叫笑咗出聲？你就咁拋一句冇意思，你一係就確實講出人哋有乜嘢問題，exactly做過乜嘢錯事

全職20人，見到真係笑咗

盡能力捐啦大家

5毛多到

其實法援冇乜問題 好多有心又有料嘅律師 係肯接legal Aid rate 雖然的確係賺少啲 但係質素唔會差

仆你個街咪話你班飯民法律狗大貪囉, 每人每年100萬都嫌少. 義士坐監, 你就食大餐, 靠你爭取民主, 食得屎啦

佢哋全部去坐監你最開心啦

咪係 最撚憎啲得把口嘅人

捐錢啦柒頭

你有冇確實詳盡計劃？你就咁拋一句出嚟冇意思

見唔撚到舊年69, 612果D上哂庭判埋喇?
等五年?等得黎監都坐完喇ON9仔

仲有基金成立左唔可以隨便改用途
唔係既是但一個捐款人都可以告上庭話不當挪用
到時打官司都打幾年
見唔到條老而不梅媽點打官司打到燒哂梅艷芳果幾億基金?
唔識就咪撚扮專家

其實根本就係當初有啲分化撚喺度鳩噏 然之後啲弱智兒登仔唔fc又亂咁信埋一份

正皮果d每人攞政府個10,000出嚟肥仔啦

老實講 唔肯捐錢嗰啲人 邊個都唔會捐啦 佢哋得把口

612 同星火各捐一千

你識唔撚識字呀? 叫你將筆錢分開5年, 請隊全職律師負責晒全部官司呀

20人唔夠, 30人夠唔夠? 30人唔夠, 50人夠唔夠? 而家一年審左幾多庭咁巴閉呀, 駛唔駛100人你呀?

百萬年薪唔夠, 二百萬夠唔夠, 你夠膽無恥開條數出黎, 再叫人埋單啦屌你

仆街大貪到咁, 養埋你班垃圾過世好唔好呀

Mitigation 同埋 sentencing 有好多法律原則同埋案例要考慮㗎 當然你自己講都得 但係好可能會Miss好多可以減刑嘅位然之後講出好多可能好感人但係其實法庭根本唔會考慮（所以冇用）嘅point 結果自己無啦啦坐耐左

咩612先啱

好多人真係好撚冇腦

呢條友 到而家都仲有人理佢

唔好咁啦 你叫child登仔情何以堪

有吳藹儀manage已經好好多
換着第個仲批鬥得勁好多
之前有集會遊行易籌d
所以港共想永續限聚令

皇上為抗爭樓都按埋

即刻捐$50

唔係鬼 不過法律風險管理做得唔夠好 所以導致popo有位入

老實講係無底深潭，唔計律師費，d錢又係比哂政府，不過為左班犧牲前途都肯上前既手足，唯有繼續比錢

唔係 而係啲人喺度講風涼話 冷氣軍師 指手畫腳 講埋好多冇常識嘅嘢

Push 已捐

即係當畀人拉咗嘅手足係condom啦

鬼唔知打你地心目中有險可守既官司燒錢咩
用到一半唔識再眾籌？

我都知律師供層樓係貴d
但收咁多唔可以課番少少？

其實真係經濟冇能力嘅話 都無可奈何 冇所謂 但係好多人作埋啲濕鳩理由 搞到我火都嚟埋

屌你，真係9 up
開頭得一億，除咗律師費，仲有生活資助同保釋金，呢兩樣係好大支出。 612係人道基金，唔係官司基金。星火已經係最好例子俾到位黑警入，612唔保守係好危險。

而且你幻想到打官司得律司費要俾咁

岩岩捐左

幫推

我同意 612 的確應該多啲出嚟解釋佢做嘢嘅原則 個基金的確幫到好多手 但係好多捐錢人期望佢做到嘅嘢 佢根本冇可能做到 一做就有位比人入即刻凍結個基金

支持樓主買軍火

你做到咁柒 又唔交代清楚疑慮
咁之後緊係冇人捐比你
你唔見d人之後嗌捐錢都係捐比星火咋咩？
衰d講句 黑警淨係搞星火唔搞612
其實會唔會係覺得612根本冇料到？

其實上到區院就有法援包底。
612基金包嘅係未有法援嘅律師費用，以及借出法援分擔費及保釋金。

其實我覺得處理保釋條件未必需要請大狀去上庭，用返事務律師都夠做，咁可以慳啲錢。

利申728被告，搵612 claim過部二手機同埋借分擔費而已，加埋唔夠十萬。

ON9
唔撚望下有幾多手足俾人拉撚左?
100個你肯撚定夠?

你真係9up無極限

政府個1萬就算真係唔係捐晒 都至少捐一半 每人捐5000 筆數就可以好大

你老味你真係當我無償年年拎100萬黎養你班友淨係打抗爭官司?! 屌你老味你班撚屌買少件老西夠俾人地幾單保釋金啦.

仆你個街又話泛民係拎政府資源爭取民主, 廿尻幾個立法會議員, 三百幾個區議員, 年年袋納稅人幾多錢薪津? 淨係計人工個個月都拎緊億幾出黎養你班做戲都做唔好, 禁個掣都禁錯嘅飯桶, 你班撚屌每人每月捐5%出黎都七八百萬, 仲未計平時71/64收埋收埋果啲, 都仲夠膽幾十萬司法覆核都要眾籌.

真係欠撚左你地呀?!

唔好吹啦, 你開條數出黎, 泛民律師到底而家有幾多人做緊野再講啦.

100人? 一半都俾多你啦

不如你講下點解覺得20/30/ 50/100會夠喇
數據點得出黎?
有幾多手足俾人拉落左charge?
唔知就收皮喇9up怪

抗疫丫嘛, 失業丫嘛, 攬炒丫嘛, 有撚錢呀? 全世界都搵唔到食啦而家, 係得你班律師仲養撚到肥肥白白.

而家係你要開口攞錢, 你唔俾條數我仲要我幫你計? 你班撚屌真係諗住求其講幾句然口坐係度等收錢?

612 係幫咗被捕同還押手足好多好多
例如有還押手足本身係家庭經濟支柱
屋企人有收到應急安家費
法律方面都幫到好多

星火呢？

Push 課金

我又唔係612既人, 攞乜撚野錢?
而家就講緊點幫手足
你就下下廢up無極限, 吹水唔抹咀
咁撚把炮既你自己整個基金囉

你可以唔捐，只係想知，唔行打官司呢條路仲有無其他方法幫手足？ 而且下下將612 link去泛民，有咩居心？

cls比個建議都要屌你
問題係而家真係唔係個個有錢可以捐到，你地就道德綁架
又唔見綁班律師？
我就真係只可以按能力捐，但真係只係識擺錢唔識滾下筆錢大小小，只求你補貼到小小
下下問香港人拎錢，真係下下都捐到咩，真係盡哂力又屌鳩我地捐唔足當手足condom

班律師個個收正價?

月尾捐少少 如果有錢剩會再捐 推

緊係燒得快啦，法庭claim，搭車claim，買iphone claim，買mac book claim，食飯claim，點會唔燒得快

請律師最多claim $10000
但佢都建議用返佢哋免費嗰啲義務律師
我諗用得最多係保釋金

捐左嘅我表示好撚反感你呢啲標題撚 醜你老尾
positive少少講事實出黎就得
anyway大家盡量幫

一語中的

Pishh

但依家打緊三個就唔係咁喇 係咪.

又會比人屌佢音響錢都claim 架啦

吳靄儀講過612啲錢好多係遊行期間啲家庭幾千幾千咁捐嘅血汗錢
但啲律師郁啲幾萬咁拎，冇理由啲律師話要攞，就一下畀幾萬，講緊可能係十幾個家庭捐嘅錢。所以審批會當然好緊，確保真係幫到手足先會批。
之前先有「612唔幫手足嘅假象」，但其實唔係咁。

班垃圾個腦有問題
認為個個可以一走了之
好簡單一句：如果728 44個保釋之後有一大半食沙律
你估之後暴動手足保釋條件會係點？

唔係想批評啲手足走或者唔走嘅決定
但係一定唔係班on9諗到咁簡單

繼續推上黎

自己Google Wirex 預付卡，有哂中文教學

希望各方面有心人出一分力 有能力的都去幫忙 未來還有很多手足上庭 手足們 我撐你利申 612 一直有捐 每次四位數

之前612收最多捐款既可能唔係黎自連登仔
或者係一班唔睇連登既中產老泛民人士

依家冇遊行冇即場捐錢真係會少左好多人捐

香港獨立

好多on9真係以為泛民就係等於法律界

連登大把人睇完表面就怒屌
好似早2日復仇者餐館件事咁
人地fusion 菜係正常 多人食完都話ok.
佢地拿住個allday breakfast 屌到人地一文不值咁

不如招募多D義務律師好過

叫人勇武抗爭既兒登仔應該要捐晒成副身家出黎
唔係既話點對得住被捕既前線手足

難聽d講...有料ge使乜去做義務

講撚左慈善用途基金唔係你話投資就投資
第一, 轉用途既話有人告你那用資金, 筆錢一定會俾法庭涷結變星火2.0, 又要燒錢打官司, 梅媽點燒梅姐個遺產基金你有眼見
第二, 投資既話筆錢又係砸左係度, 唔係你話套現就套現到, 唔係蝕手續費都蝕死你

冇錢，捐屋企d玩具得唔得

始終唔明你話一堂30萬 但又話唔收錢係咩意思
咁錢係比左邊個?

唔明，咩打緊三個？
我原意係想指堂費呢家嘢大部分都係法援包，而起處理保釋時，612可以慳啲大狀錢。

原先律師（1）開頭收費打 就話收30萬 但佢自薦完做某人律師就講到明唔收費.
而另一個收10萬個位律師（2）都係要比
今次依單依位律師（1）唔收 但之後個其他律師唔會唔收

屌你老味, 你係咪想同我講, 唔搵飯民可以搵建制律師?!

根本一撚開始, 612打官司基金就係局我養你班仆街嘅雞棚!

你覺得律師都係完全泛民/建制二分？

其實我呢啲窮學生都好醜陋咖

屌你老母垃圾標題，再開過啦

重有得交上網費即係重有錢喇
下個月CUT埋水電媒訓身落去612

供緊樓挨緊麵包都今個月頭捐左幾舊...

我係問你, 係咪叫啲義士去幫襯非泛民律師呀屌你老味, 答我啦

我答你
唔少律師無partisanship

我都明

屌個個熱狗page成日引戰

已課，再推

好似冇見佢宣傳捐錢
淨係連登知冇用 佢地都要出聲

政府派一萬多少都要捐D落去

樓上罵戰正呀，狂推post

其實你知唔知打輸官 堂費都要由輸家比
唔識可以查下 唔好學阿叻咁唔知睇唔到

唔記得當日音響幾多人圍攻?
唔記得當日幾多人屌612唔出資support活動?
唁記得當日幾多人附和啲抹黑fake news?
為咗過鋪鳩屌癮，令612籌錢愈嚟愈難
搞到而家成班手足極可能唔夠錢打官司
之前班人又縮撚晒去邊?
咁唔叫醜陋叫乜撚嘢

起碼612班人小心 唔會好似星火咁比人捉痛腳
咁我係咪又要笑星火呀分化撚

你岩牙我笑下又分化？我就鍾意直接俾同幫手買私飯既，搞到你地條財路真係唔好意思

Dislike左 agger

手足已經上緊庭，邊搞得切

Dislike 錯sor

財你老母路
唔同意捐咪唔同意捐，唔洗玩到抹黑

200萬個和理非去左邊呀
工又唔肯罷
吹到自己大把錢

依家冇錢上LIHKG搵後生仔捐？

屌你老母咁你幾撚時先開公司呀幾撚時先成功呀
等得你嚟手足都坐撚完十碌啦
On9仔 手足即時有援助請到好律師可以坐少幾碌又唔幫
諗嚟哂旁門左道仲要未必成功 你真係本末倒置
每月捐一千會唔會搞到你冇得做生意呀
兩樣野係咪mutually exclusive 呀on9

抹你老母閪咩，你快撚啲仆去捐黎買贖罪劵啦，家陣我唔俾你捐牙？

永續捐錢
永續幫襯黃店
永續打官司
做齊呢三點就可以光復香港

收嗲啦on9
你睇下星火唔夠小心有痛腳比人捉
而612係無 搞十鳩幾次遊行唔撚洗用音響架？
下次遊行你搞埋佢囉咪撚咁多嗲

低級分化撚
大家block鳩佢啦

咁你咪咪捐囉
由得手足連打官司既錢都冇
直接比人判十碌
咁你最開心啦道德撚

Agger
唔係mutually exclusive
成班係度帶風向

你都幾撚on9
睇你都係冇讀過law
睇cctvb法證xx就以為自己識打官司

熱狗分化撚 根本唔係同路人

屌你手足走唔到咁點 唔想走咁點
局住還押一定要上庭咁點
On9少陣啦

on9

睇嚟你似冷氣軍師多啲
人地衝完比狗捉到想坐少幾碌
有人捐錢幫手你竟然話比錢既鼓勵佢地衝
講得出呢句你都幾撚冇腦
同埋冷血 因為你冇諗過幫需要打官司既手足
幫人既仲要比你屌 本末倒置到仆街

呢個po某啲垃圾回覆真係好令人氣憤
佢哋真係唔撚明，以為個個可以食沙律/開間公司就可以解決到

已損
五大訴求，缺一不可
支持手足，黑警死全家

完全唔明佢哋諗咩，個腦好似無常識咁

樓主講既醜陋我諗係指少左人捐錢比612
你講到612咁差 咁少左人捐比612都好正常
唔明邊個位顯示到你所講既醜陋

我係講個問題本質唔係612
有冇個平台捐錢都係咁
呢句明顯幫緊612講野都要俾你屌

對面有一步就係咁燒你錢
得閒就捉下你
咁落去可能大把人偽黃 中立撚唔再捐

End up 黃律師搵最多錢 😅 收平啲可唔可以？

我所指既"612咁差"係指612既形象
暫且唔討論612係咪真係咁差
如果你比你揀捐比612或者星火
我諗大部份都會去捐比星火
但呢到只顯示到被捕者既支援
顯示唔到物資各方面既支援

我好似去左藍絲討論區

捐捐捐捐

其實連登好多人都好窮
窮到户口得4位數

亦都好多人好有錢
睇買樓傾公務員又有人工加
私人公司又有bonus有十幾個月糧

但係無人捐錢喎 點解呢

個十萬現金限額都爆得幾快？啱啱lunch 完想入，今日已爆。

你哋啲義務律師都好咁貴㗎，我仲以為免費㖭

又捐，不了

唔想捐錢俾音響

想知依班人自己有冇課番啲出黎

d 錢益晒飯民

唔係老馮要捐架

幾千萬梗係唔夠啦，我有講過剩係用幾千萬咩
呢幾千萬擺落去其他地方，投資又好，去買地又好點都好過俾堂費

點解唔可以笑佢音響基金？
有監察佢先唔會再係咁亂洗錢而唔係攞啲錢幫義士

利申：有捐

咁無辦法啦抗爭都唔係老馮

頭腦醒既人已經睇到之後路向，黎緊只會不斷打官司燒錢，和理非繼續幫襯黃店。that’s all

手足不是 condom

你呢d咪偷换概念囉
6月9 圍政總 打政府 , 爆就爆政權
之後8,9月裝修 , 打藍店 , 政府咪等你慢慢打囉 , 反正爆左藍店短期又唔會有咩影響
裝修對政府好大打擊呀 係呀係呀

部分啦，開頭裝修係針對果堆果店
次數少之餘亦可以嚇到部分鋪唔好亂黎
之後見藍店見中資就裝修，冇左意義

我就係想講你都知幾千萬少
投資既，你有眼見星火點
買地？你認真？

呢筆錢打個旗號係人道救援
除左安家費同打官司係乜都唔做得

所以話你呢啲諗法先係當手足condom
去救而家身陷牢獄嘅手足俾你講到好似冇價值咁

自以為聰明，以為自己諗到絕世好橋，與眾不同，孤芳自賞

我收工就去借貴利救手足

唔關事，果排裝修我一直有講話裝修哂全港藍鋪咁又點，日日話裝修冇用，到時你就算爆哂成間鋪，一次堂費都係度

講實事又唔得，啱呀，打多d 啦，而家唔夠錢打堂費你話我當人condom 俾幾多個官都係尻判㗎啦，繼續裝修，繼續眾籌多幾億去打堂費啦，成班便衣等緊你快d扑爆佢呀

裝修效益係另一回事
612 或者其他眾籌幫嘅都唔係淨係裝修案
我反對嘅係完全否定612價值嘅論點

失業呢就中性嘅，我自己都no pay leave緊，捐多幾次你自己都懷疑係咁嘅法律面前到底有冇意義

根本就長期有班5毛追住612搞針對分化, 由第一日已經係咁

曬幾百萬打官司，又一大堆中間費用，結果減得個幾個月刑，留返幾百萬出黎俾佢駛好過啦。

嘩，屌，咁點算
唯有直接認罪慳d 錢啦！
你係咪想咁講?

我想叫班撚樣唔好以為打官司唔洗錢
你做乜勁

堂費呀 唔係律師費 打輸果邊要比堂費

陣間又鬧過

其實知唔知拎基金錢做投資要牌or else 就犯法洗黑錢

你對的 上面批評不中肯 可以不理

唔該晒補充 所以真係唔知講咩好 一係用區塊鏈技術開多一個account蒐集資金去台灣創業

仲收律師費對唔對得住死咗嘅手足

已科

只有無左打官司呢個所謂保護網 虛假希望 大家先會明白

今時今日鬥黃屌鳩泛民嘅年代，又無大遊行，講612基金籌到錢嘅能力已經好有限
當初612每個月公佈條數，又有哂breakdown，連登仔望都無望就話人唔洗錢
反而隔離星火乜都無，連登仔又覺得無問題
612班人根本一早知道香港人乜料，唔慳啲用只係死得仲慘
有班連登仔始終入世未深，真係以為錢出句聲就有

wait for me

8月兒登: 點解唔辭職? 點解唔罷工
今日: 點解612 冇錢?

講得太好了
我無意批評星火
612原則揸得緊係有佢嘅原因，揸fit人有料到，無腦連登仔係唔會明白

咁我又唔明 小朋友明明先係最需要人幫
反而捉得咁嚴 大人自己搞得掂自己反而下下claim 足??

推推推

同支聯會這自己無錢無分別， 瞓啦

因為好多小朋友都會claim埋生活費 （姐係緊急援助）佢地係生活費批嚴好多.

推，齊上齊落呀

不嬲講左好快使曬
而家重俾人屌緊係收屍基金
你有份俾人告先講囉

上面見到pin嘅價格寫係堂費。那個就算律師本身免費輸佐都大機會都要俾，原意係善用法庭資源減少堂數（即係如果大機會打唔贏唔好阻住法庭⋯）

律師費外仲有堂費，disbursememt等。而且法律上其實如果認為律師分配唔夠時間俾所有人，接太多case有法律問題。加上如果有用法援，法律上係有限制每間律師樓可以接幾多單legal aid case。你這個方法唔會做到合法。

因為上庭有律師費，有大律師費，法庭費用等⋯

Condom 咁貴邊有人俾

集到成億幾搵個banker搞丫嘛
比少少佣人抽 睇下可唔可以持續發展落去
搞到就上埋市 跟住收購黃店 問你死未

屌你老母，咁撚多廢話，想睇你點撚樣投資回報比手足on9

律師收咁貴仲唔係食緊人血饅頭咩

講得出呢啲垃圾廢話嘅人多數都係垃圾，邊真係識得投資回報

線上最大型贖罪券

咁你咁講，你反共反政府經過呢大半年都證明係晒銀時架啦，仲反咩？唔去考黑警？

宜家係有班手足付出咗好大既犧牲去完成咗一件事，無論成功率幾多都要幫掛？

推返上熱門

好多人覺得2400萬好多
係因為佢地用緊「一個人」嘅資產去諗
而唔係一整個群體嘅長遠需要
「買到幾層樓喇喎」都算係最多人當時質疑嘅說法

其實當有一群人面臨較嚴重指控嘅時候 真係好唔夠
而家咁嘅環境 根本要好似供蘋果咁供先令到所有人受惠
但係講就易⋯

屌
一路咁耐所謂支援手足
支撚左去邊?
仍然有好多手足被捕後冇法律緩助
可唔可以比張list出來
話俾我地聽究竟幫助幾多個手足
搵左幾多個律師

信就捐，唔信就自己比手足

咪係
錢咁易賺既話邊會有窮人

財經台都有一堆人屌巴菲特係廢老架
不過唔知點解次次投資都燈撚哂益對家

已捐好多次
不過真係燒得快, 上次先講剩3千幾
依家咁快又只剩2千幾.....